DSE 口試 黃大仙事件

同學ABCDE，你地最後乜野Grade 啊

5*

Push